★2020年1月 滬深187間公司限售股解禁！市值共計為7,010億元人民幣

據內媒引述Wind數據指出，按昨日(2020年1月3日)股價計，今年1月滬深兩市約有187間公司限售股解禁，涉及市值共計為7,010億元人民幣，較2019年12月水平及2019年月均水平為高。

抄完家？

會否引發股災？

等緊D魚游埋黎

藍屍衝左未？

lm